美國留守討論區

唔走，儲糧係屋企慢慢食
費時搭長途機野到周圍都係

會唔會有鬼佬組團打chin chin

唔出奇，但你係屋企佢點q知